永遠唔好再係香港打陣地戰

唔駛多講，我依家真係變到對陣地戰有恐懼

但係依家出面一樣打緊陣地
究竟幾時先變到